西安火锅团购！双人套餐仅49元！长安韦曲西街的人民赶快行动！

西安 今日团购：仅49元！即可享受原价173元的红枫叶时尚主题火锅二人套餐：小锅五选二+素菜任选四+香花肥牛+鲜鱼片+香菇+手工面+小果盘+开胃小菜+酸梅汤/菊花茶可续杯。还有毛巾赠送，且任意菜品均可抽奖！100%中奖！秋高气爽，一片枫叶飒爽英姿！时尚不寂寞，两片枫叶锁清秋！红枫叶邀你一起品鉴秋日美好组织者：西安星团联盟团购站红枫叶时尚主题餐厅QQ：1304437504地址：韦曲西街122号摩登小镇斜对面 电话：029—88862611   4006862208营业时间：11：00—22：30公交线路：215, 229, 260, 321, 323, 600, 918, k600, 外语学院专线, 游9到韦曲西街站下车 